追巴士一對傻瓜

追巴士一對傻瓜
相信佢會停下
九巴口罩送我成打
會有一點準時嗎
愛搭長途新巴
發覺時間有偏差

邊個教派

有聲 6/10

九巴衝過不汀氿橋 皆因塞車不要老母狂屌

不過

椗鳩橋

飛天意粉教